立陶宛外交部：外交部傳召中國大使抗議中國制裁

呢啲小國仲勇

波羅的海三國不嬲都高質

推俾多d人睇

真心同大小無咩關係
睇嗰個國家著重邊方面發展多d

立陶宛不嬲高質開